The dash pro 係咪無得熄機？

成日聽完一陣就咁放褲袋，拎番出黎發現無哂電，又要入番case 充電
有無方法可以唔使咁呀？
有時出去一陣真係唔想帶case

好似無
試下disconnect咗藍牙由佢standby

個case好細好方便

本身個case可以叉電 係咪放得唔岩位所以叉唔到？

無放落個case 到，就咁放落褲袋

睇漏左
應該就算無戴住都會放緊電 所以無咩方法避免喇